中二之魂爆發！«中二病也想談戀愛» Part 1

你還記得你中二病時期做過甚麼嗎？想起中二病的自己會否覺得羞恥？今日，我們就來看看中二病之間的戀愛吧。

有任何意見，喜歡唔喜歡都歡迎留言告知。

5喜歡